其實場運動根本冇攰，反而進入白熱化階段

近排有唔少po話場運動頹左，少左人，冇左聲氣乜乜77

其實有冇諗過係好多人都已經抗爭恆常化左
訓醒訓前乖乖mon po，有行動就出街
慣性上twitter fb youtube comment
反而少左講野，咁樣係唔代表人少左。

依家需要大家提多D意見，有咩新諗頭，未做過既行動都可以開po講下
分分鐘你就開到新方向

本身就預左打一年半載，依家先過左一季
我覺得自己生活仲充實過以前。

你地話係唔係呀

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Hi

返學仲有千幾蚊printing quota，慢慢用

唔覺

唔覺乜先

活動係少人參與咗 係無可厚非既事實
十點鳩叫都冇人叫
好多活動都冇人知

依家個情況好微妙
根本好多人想出黎，只係黑警傻下傻下係咁出反對通知書

充實到不得了，每日都有活著的感覺

我反而覺我
竟然想出黎
點解仲要理會不反對通知書
想出就出
想支持就支持
次次都要看有沒不反對通知書
咁姐係算點
理解唔到

的確人力可能打散左
同埋人少左好大原因係已經做過，做第二三四次人通常會變少
所以我先提議要比多D新idea
不過事實上好多人都轉化左做中堅份子
抗爭已成為日常

始終光譜入面有一堆人係和理非
多好少好，始終係有人想要不反對

推 應該大家唔好忘記當初出黎係為咩

每個星期都要出
唔出唔舒服

8月中，個個都叫哂春
我就繼續我既生活
打機就打機，訓教就訓教
發夢就發夢
抗爭融入生活相當完美
冇咩壓力，因為我知就算我喊哂口，怨天怨地都冇用

大家都要搵到sustainable 既方法
先可以長期抗戰

攰？我仲好墳怒

有一埋和理非要
但係上次銅鑼灣都好感動，勁多人出黎
仲有D推bb車

有一D

係呀

諗起黑警所作所為攰都要撐落去

cwb真心勁
好多人已經唔怕反對
一叫就出，變哂中堅

全民抗爭

咪係囉，成個心態已經轉變哂，咁多放負撚。同埋黑警呢排人權法殺到開始扮野咪少啲刺激，你試下再有咩事成民勇武不是夢

係！
而家多左做實事
上連登多數係睇行動